﻿- Thông Tin Sinh Viên:
	Họ Tên: Lương Thái Bảo
	MSSV:	1512026
	E-mail:	thaibao1997@gmail.com
- Hướng Dẫn Biên Dịch Và Chạy Mã Nguồn:
	Mở terminal(command prompt) tại thư mục "Source" và chạy lần lượt 2 lệnh:
		javac  _1512026.java
		java   _1512026
		